想表白嘅你麻煩入一入黎

呢排有個男仔向我表白 但明明我同佢只係識左兩個月仲要唔熟 對話次數少於十次 冇單獨相處過/傾過計 我被表白後完全係黑人問號 我哪來的吸引力 所以有感而發要寫呢個po

第一 你完全未認識我 點解可以咁快同我講你好鐘意我 你連我住邊區 甚至我中文名點寫你都未必知 鐘意一個人應該係要相處落先知 而唔係憑外表/覺得人地幾挽得就想追人 呢啲極其量只係好感 就算比你地一齊到 都好難長久 膚淺啲諗 至少都要知道對方有咩興趣先可以r話題架嘛 如果呢項都未做到就去表白嗰啲 一係就player一係就on9

第二 表白係比對方知你嘅心意 結果唔係一齊就係食檸檬 失敗左你可能會想繼續追佢 但係其實你咁chur對方只會對你反感 我唔知男仔點諗 但一般女仔都好怕男仔成日打電話黎搵你/成日想約你食飯 我知道你好想將對方追到手 但係就算唔係拖都要有冷靜期 你唔怕面懵對方都怕尷尬啦 冷靜一陣 諗清楚 真係鐘意既再行動都未遲# 千其唔好將對方嗰小小好感變埋反感

不過真心問 遲啲上堂見到好尷尬點算好
最後 祝準備表白嘅你成功

識佐成兩個月仲唔夠？

你無feel姐

Gay

對話次數少於十次 冇單獨相處過/傾過計

完全唔熟點有feel